有冇租西裝地方介紹

因為嚟緊朋友結婚會做兄弟
但係自己又冇一套稱身嘅西裝
工作上又唔洗著
所以想睇下有冇地方可以租一日西裝

通常租3日邊有1日
第1日拎返屋企
第2日著
第3日還

如果身型唔會變不如直接造套貴d擺係屋企有必要可以用好過，出便租都唔係平
另外出去租個d都唔會稱身得去邊，除非樓主身高180model身材既話就當我無講過

G2000
買完用完即退

有冇地方介紹？

其實我有其他色 不過就係冇黑色....買又會浪費左
我唯有再睇下有冇地方租先